fluisterde hij tegen haar, en hoewel ze dat ook dacht, was ze erg blij om zijnentwil reputatie dat niemand hem hoorde behalve zijzelf.
Hij tekende bij haar om te luisteren.
De twee piraten waren erg benieuwd wat hun kapitein had gebracht voor hen, maar hij zat met zijn hoofd op zijn haak in een diepe positie melancholie.
'Kapitein, gaat het goed?'
vroegen ze bedeesd, maar hij antwoordde met een hol gekreun.
